華爾街日報︰伊斯蘭國仍擁有大量現金和野心，可能捲土重來

世界儘管過去一年遭遇挫折，但伊斯蘭國(Islamic State)仍然擁有大量現金，擁有財務儲備和一系列收入來源，美國和西方安全官員警告說，這些資金可能會用於其危險的重整旗鼓。

據《華爾街日報》看到的官員和政府記錄，該極端組織及其分支機構在中東和中亞地區擁有數億美元的資產。美國和西方官員說，該組織仍在其控製或有支持者的地區敲詐當地居民，從其統治期間查封的企業獲得收入，並從人口販賣中收取費用。這些官員說，該組織的分支機構在巴基斯坦和阿富汗的非法煙草市場佔據越來越大的份額，幾個中東國家的捐助者也在努力籌集資金。

負責美國中央司令部的海軍陸戰隊上將Frank McKenzie上月表示∶“讓伊斯蘭國崛起的基本條件依然存在。他們繼續渴望重新獲得對實際領土的控制。如果不持續施壓，他們有可能在相對較短的時間內做到這一點。”

ISIS 2021: 東突厥斯坦

佢哋等緊拜登

全世界蛇蟲鼠蟻都等緊拜登

冇錯，包括支共

拜登當選，全世界即被『木屍，赤共，俄佬』三大獨裁鬼國瓜分

When will be WW3?